以红色突出显示的块是上面的块不再平衡的块。你可以用多少种方法建造楼梯|扎克·维斯纳·格罗斯| 2021年2月26日|第五届第三十八届
有些人会在车外站岗，而另一些人则会手握手电筒在街区内踱来踱去。一个亚裔美国人家庭受到骚扰。现在，邻居们每晚都在家里站岗|悉尼页| 2021年2月26日|华盛顿邮报
由于大块冰块需要更长的时间才能融化，因此该系统可以在娱乐期间长时间安全使用，而无需额外制冷。最佳冰镐：露营和其他活动的多功能冬季工具| PopSci商业团队| 2021年2月25日|科普
油石本质上是不同质地的砂纸块。确保刀片安全有效的最佳磨刀器| Edmund Torr | 2021年2月25日|科普
一些志愿者开车一个多小时步行到这些街区——由于恐惧和流行病封锁，这些街区基本上被遗弃了——发放双语传单，解释如何向警方报案没有人来，也没有人帮忙：对反亚洲暴力的恐惧让社区感到不安| Marian Liu，Rachel Hatzipanagos | 2021年2月25日|华盛顿邮报|
教堂的钟声从一个街区外锡耶纳的圣凯瑟琳教区传来。追求史蒂夫·斯卡利斯的路易斯安那州种族主义者|杰森·贝里| 2015年1月3日|每日野兽报
在他的长途跋涉中，布林斯利两次在警察局大楼的一个街区内经过，他几乎肯定在路上看到了警察。独家：在警察杀手的最后几个小时内|迈克尔·戴利| 2014年12月31日|每日野兽
Block3F预计将于2019年发布，但谁知道会下滑多少呢？美国新型隐形飞机要到2019年才能开火| Dave Majumdar | 2014年12月31日| DAILY BEAST
他拿着那个集装箱一个接一个地走着，突然把它扔了，现在手里拿着一把枪。独家：在警察杀手的最后几个小时内|迈克尔·戴利| 2014年12月31日|每日野兽
如果有人想要确保直接和安全的连接，任何实体，无论是酒店还是其他实体，都不应该能够阻止它。“道德”连锁酒店万豪如何以Wi-Fi安全的名义欺骗客人| Kyle Chayka | 2014年12月31日| DAILY BEAST
西班牙军队不愿意冒险经过一座大楼，那里有一家英国公司的办公室和商店。菲律宾群岛|约翰·福尔曼
上半身稍厚一点，颈部的交界处或根部需要这样做。安东尼奥·斯特拉迪瓦里|霍勒斯·威廉·佩瑟里克
这座长而完整的街区拥有的商店数量之多，种类之多，几乎遍及整个城镇。祖先|格特鲁德·阿瑟顿
这是非常少的信息，在它的到来太晚了，使主捕手阻止计划。戴兜帽的侦探，第三卷第2期，1942年1月|各种
有时候，当里奇遇到绊脚石时，我真的很想让他慢跑一下。雏菊链|夏洛特·杨